原來彩雲邨唔係淨係得廢老

好感動咁耐以來都聽唔到有人嗌
我發夢 今晚特登落樓試一次
嗌咗一次冇人應 諗住放棄
點知開始越嚟越多人嗌 有啲人聽到都即刻跑落樓一齊嗌
最後有兩架狗車過咗嚟 不過冇落車
嚇到個個都走曬
唔緊要我相信仲會有下次可以再嗌！
加油！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

908 美領見
幫手推唔該 好撚重要
文宣嚴重不足！
[頂置]908必須過百萬，請大家優先開/推908post

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

同志仍需努力

嗌左好多晚啦喎
好多時係有把小朋友聲定唔知女仔聲做leader
堅持好耐

知道

我嗰邊聽唔到好多謝大家

仲有個叔叔一邊返屋企一邊嗌加油添

手足今晚見